[招旅伴] 3月24日~30日去九州

絲打單機去
3月24日晚鹿兒島入 30日福岡出
有無人想去/已經買左差唔多時間
想租車去玩 最好識渣車
利申 N1識日文

基本行程可能係:
24/3/2017 鹿児島到着
鹿児島中央
ご飯とブラブラ 鹿兒島黑豬肉

25/3/2017 人吉ブラブラ
熊本宿

26/3/2017 熊本ブラブラ
高千穗
黒川温泉宿/ 由布

27/3/2017 九重夢大吊橋
金鱗湖
湯煙展望台
別府大天狗 /由布院宿

28/3/2017 小倉+門司港
皿倉山で夜景

29/3/2017 太宰府/プーさんのいちご園
柳川(木吉屋で鰻丼）+佐賀+福岡に帰る
OWL FAMILY フクロウのみせ

30/3/2017 福岡空港

我，呢個時候放大假
見到其他人果幾個日本post搞到我都想想地去九州
不過我係仔

識渣車既話我唔介意你係仔
分房就得啦呢D 野

有車牌

有無Telegram
whiskyyy<<<

推

招免費司機

你搞錯左
如果個個都無人識我就真係做免費司機啦